班狗完全係黑社會行為，「望咩呀望？身分證，而家懷疑你襲警！」

街坊望到個差佬受傷 巴閉
【時事台】班狗完全係黑社會行為，「望咩呀望？身分證，而家懷疑你襲警！」